小弟僅此呼籲：無論聽日選舉結果係點都好，絕不分化，絕不互屌，絕不內耗。

冇內容，認同嘅就幫手推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

我知講呢句又會有好多人屌我五毛共匪收咗共產黨錢，但我都係忍唔住講

香港獨立，Hong Kong Independence ! ! !

香港獨立，Hong Kong Independence ! ! !

香城online玩家大型活動 投票Challenge

香港獨立，Hong Kong Independence !!!

抗爭照去！

要有心理準備
唔會贏好多
未必會大勝
一定有區攬炒左益建制
一定會又有發現咩票箱有問題之類

但大家都要堅持落去

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

不好太樂觀、畢竟好多區都有素人
而且我們忽略左中立撚同綠絲

聽日目的只有一個要保皇輸，而運動目的只有一個要真。香港人勝！

不割席！
不分化！
不指責！
不互屌！
團結一致，方有勝望！
光服香港，時代革命！

光復香港，時代革命

香港獨立，Hong Kong Independence !!!

檢討嘅時候真係要正面啲講嘢
唔好講得太灰

對於弱小既獨派，泛民係暫時既盟友，今次選舉有本土投本土，冇本土投泛民

射落海都唔益保蝗狗呀

認同
不割唔係只係口號
聽日係6個月黎最大考驗

是撚柒鳩但，總之就香港獨立，Hong Kong Independence !!!

唔好畀一時三刻嘅衝擊(win or lose)擾亂自己

絕不分化，絕不互屌，絕不內耗。

光復香港，時代革命

香港獨立，Hong Kong Independence yup##

香港人冇得再輸 有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民 非常簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

絕不分化，絕不互屌，絕不內耗。

推，定軍心